有冇人喺呢間Mars Co買過褲

喺fb, ig成日見到佢個廣告，唔知啲褲嘅質地點

師兄你唔好玩我啦
勁撚大浸淘寶味喎

ching有冇邊度買褲嘅地方可以推介下

想買咩褲

前排見到求其禁左條落黎試下
幾厚實，彈力夠，拎上手有d重量
Jogger以呢個價錢黎講係唔錯
又唔係貴要黎粗著

啲measurement 好怪雞，一時用cm 一時用 inch，淘寶味濃

都係jogger褲

其實點為之淘寶味？ching教下，我廢睇唔出

push